電影導演陳果 五年前已經預計到 999報案中心無人聽電話

光復香港 時代革命

[香城online]前線一個好嚴重既問題

佢仲講係類似呢個情況 社會道德 法治已經唔重要
對方唔講道德法治你同佢講道德法治？
依家同宋襄公做緊既野一樣咁on9

杜琪峯既大事件係2004年已經知道警察遇到大事件會做D咩
不過好似冇人提

補充：宋襄公打仗講禮貌 比人打撚死

杜sir 講警察人性
唔同陳果果種講香港人抗爭劣根性